不如細數下香港有幾多政治概念股

80-90年代 - 祖國
97年 - 一國兩制
老懵董年代 - 太撚多講唔哂
0809膠鐵 - 邊緣化
2014 - 愛與和平
2016 - OMDB
2017 - 一戴一露 大灣區
2020 - 35+

起錯呢

超錯